有無絲打見到洪永城會出哂水

都唔靚仔

矇豬眼不了

好想射落佢隻眼到 同大叫 唔好訓覺呀八婆！

聽到佢把聲已經出晒水

有